抓變態！20歲噁男強舔小二女童腳趾 路人助霸氣媽當場壓制

台中市發生噁男在電梯內強舔小女童腳趾頭的恐怖事件，一位媽媽昨天帶著兩名女兒前往位於北區一家生活精品百貨公司逛街，家長在一樓美妝，就讀小二的小女兒想買魔術方塊，獨自搭電梯到地下一樓，沒想到一名年約20歲的年輕男子竟然尾隨進入電梯，見四下無人，竟然聲稱小女孩腳有掉東西，就蹲下猛舔小女孩的腳趾頭，小女孩嚇到不知如何反應，只能讓這名噁男舔腳，直到電梯到了地下一樓，才趕緊衝出來，跑回一樓告知媽媽。

被害小女孩的媽媽氣得立即帶著女兒指認嫌犯，男子見事跡敗露，轉身想逃，媽媽立即大喊：「抓變態！」店員聽到後馬上緊追男子，店長和其他顧客也加入一起將男子制伏，帶回派出所偵訊。

事後被害女童的媽媽將透過友人將整個過程PO文，強調，事發後經歷4個小時的偵查，雖然很折磨，未來還上法庭重提這件噁心的事，「難怪很多人遇到都不想報案」，但她覺得一定要給嫌犯教訓，所以她跟女兒說要一起打擊犯罪，否則壞人這次簡單得手，說不定下次又犯出比這更嚴重的事情，她也提醒大家要注意防範。

文章經過轉PO分享，吸引許多網友討論，痛批噁男：「真的很變態」、「他舔腳幹嘛？有神經病吧！」「現在這個社會真的不能讓小孩離開視線，好恐怖啊」、「抓到應該先打一頓」，還有人稱讚媽媽和女兒很勇敢，感謝他們願意挺身而出。

台中市警局第二分局永興派出所副所長朱百勛表示，警方接獲報案後，立即趕到現場，將涉案男子帶回派出所偵訊，並且透過業者調閱電梯內的監視器畫面，確認和女童所描述的相同，嫌犯也坦承，當時看到小女生一個人，一時衝動，才會以女童腳髒髒為理由，將女童的腳抬起來舔，至於為什麼會舔腳，嫌犯沒有解釋，偵訊後，將男子依《性騷擾防治法》移送法辦。

由於女童母親PO文聲稱，歷經4個小時的偵查，感覺「很折磨」，警方特別解釋，因有關名譽問題，所以一定要謹慎處理，釐清案情，整個偵察過程，包括調閱監視器、偵訊等，並非女童一個人偵查就花了4個小時。
衛生福利部台中醫院精神科劉怡君醫師表示，戀足癖是戀物癖的一種，通常這類患者的現實感不佳，也就是在一般情境下，作出了脫離大眾常軌的事情，比如提油救火，或是有幻覺、妄想等精神病性症狀，另也要考慮新聞中男子是否有戀童部分，得去了解是否有藥物、毒品成癮狀況、過去半年性衝動情形，是否有特定對象，或是對象都是在13歲以下的孩童。(蔡智銘、游瓊華／台中報導)

又要出文

台灣no.1

患有自閉症的「美國隊長」容偉業，因參與2016年大年初二凌晨的旺角騷亂事件，被裁定兩項暴動，及一項襲警罪成，案件審訊期間，其游泳教練曾透露容有愛看及摸人腳趾怪癖，案件今（4日）在高院求情時，其律師才告知這怪後的背後，有著一個動人的故事。原來容的父母自少離異，他與生母的接觸更是少之又少，只在8歲時一次與母親的短暫相聚，母親為他洗頭，他低著頭，望著母親的腳趾，從此腳趾在他腦中有了新的意義。

自少缺親生父母關愛

被告容偉業，35歲，代表他的大狀郭憬憲今向法庭呈上超過125封求情信，並娓娓道出容的一生。3歲便被確診患有自閉症的容，出生後未如其他孩子般受到父母百般愛護，他的父母在他很年輕時已離異，之後亦無再與生母聯絡，他後來亦未能融入父親新組的家庭。

喜愛腳趾被視為「怪人」

容對其親母的記憶，僅是他8歲那年，他與母親在長洲渡過一次兩日一夜的旅程，從未嚐母愛的他，永遠無法忘記母親替他洗頭的一幕，他低下頭，看著母親的腳趾，只望將這一絲溫暖記在心頭，自此對女性的腳趾出現異常的熱愛，亦被視為「怪人」。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。